# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-08 11:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-08 11:53+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: forms.py:84
msgid "Not a valid datetime value"
msgstr "错误的时间格式"

#: forms.py:135 forms.py:158
msgid "Dag Id"
msgstr "任务 ID"

#: forms.py:136 forms.py:162 templates/airflow/dag_details.html:57
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: forms.py:137 forms.py:163 templates/airflow/dag_details.html:67
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: forms.py:138
msgid "Run Id"
msgstr "任务运行 ID"

#: forms.py:139 forms.py:165
msgid "State"
msgstr ""

#: forms.py:141 forms.py:176 templates/airflow/dag_audit_log.html:72
msgid "Logical Date"
msgstr "逻辑日期"

#: forms.py:144
msgid "Conf"
msgstr ""

#: forms.py:145 forms.py:180
msgid "User Note"
msgstr ""

#: forms.py:160
msgid "Task Id"
msgstr "子任务 ID"

#: forms.py:207
msgid "Connection Id"
msgstr ""

#: forms.py:212
msgid "Connection Type"
msgstr ""

#: forms.py:221 views.py:4849
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: forms.py:222
msgid "Host"
msgstr ""

#: forms.py:223
msgid "Schema"
msgstr ""

#: forms.py:224
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: forms.py:225
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms.py:226
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: forms.py:227
msgid "Extra"
msgstr ""

#: utils.py:639
msgid "Is Null"
msgstr "为空"

#: utils.py:651
msgid "Is not Null"
msgstr "不为空"

#: utils.py:663
msgid "Greater than or Equal"
msgstr "大于等于"

#: utils.py:679
msgid "Smaller than or Equal"
msgstr "小于等于"

#: templates/airflow/dag_details.html:22 views.py:1256
msgid "DAG Details"
msgstr "任务详情"

#: views.py:1371
msgid "Rendered Template"
msgstr "模版渲染后内容"

#: views.py:1458
msgid "Rendered K8s Pod Spec"
msgstr ""

#: views.py:1610
msgid "Log by attempts"
msgstr "子任务运行日志"

#: views.py:1772
msgid "Task Instance Details"
msgstr "子任务运行详情"

#: views.py:1829
msgid "XCom"
msgstr "交叉通讯"

#: views.py:2920
msgid "Left > Right"
msgstr "左 > 右"

#: views.py:2921
msgid "Right > Left"
msgstr "右 > 左"

#: views.py:2922
msgid "Top > Bottom"
msgstr "上 > 下"

#: views.py:2923
msgid "Bottom > Top"
msgstr "下 > 上"

#: templates/airflow/dags.html:408 views.py:3246
msgid "Tries"
msgstr "次数"

#: views.py:3354
msgid "Landing times"
msgstr "降落时间"

#: views.py:3959
msgid "Airflow Configuration"
msgstr "系统配置"

#: views.py:4230
msgid "List XComs"
msgstr "交叉通讯"

#: views.py:4657
msgid "Airflow Plugins"
msgstr "插件列表"

#: extensions/init_views.py:117 views.py:4705
msgid "Providers"
msgstr "扩展"

#: views.py:4820
msgid "List Variables"
msgstr "变量列表"

#: views.py:4842
msgid "Show Variable"
msgstr "显示变量"

#: views.py:4843
msgid "Add Variable"
msgstr "添加变量"

#: views.py:4844
msgid "Edit Variable"
msgstr "编辑变量"

#: views.py:4847
msgid "Key"
msgstr "变量名"

#: templates/airflow/dag_details.html:135 views.py:4850
msgid "Value"
msgstr "变量值"

#: views.py:4850
msgid "Is Encrypted"
msgstr "是否加密"

#: views.py:4904
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: views.py:4904
msgid "Are you sure you want to delete selected records?"
msgstr "是否确认删除选择的记录？"

#: views.py:4911
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: views.py:5515
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: views.py:5539
msgid ""
"Are you sure you want to clear the state of the selected task instance(s)"
" and set their dagruns to the QUEUED state?"
msgstr ""

#: extensions/init_views.py:128 views.py:5705
msgid "DAG Dependencies"
msgstr "任务间依赖"

#: extensions/init_appbuilder_links.py:29 templates/airflow/dags.html:54
msgid "DAGs"
msgstr "任务"

#: extensions/init_appbuilder_links.py:31
msgid "Datasets"
msgstr "数据集"

#: extensions/init_appbuilder_links.py:35
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: extensions/init_appbuilder_links.py:35
msgid "Docs"
msgstr "帮助"

#: extensions/init_appbuilder_links.py:37
msgid "Airflow Website"
msgstr "Airflow 官方主页"

#: extensions/init_appbuilder_links.py:40
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub 仓库"

#: extensions/init_appbuilder_links.py:46
msgid "REST API Reference (Swagger UI)"
msgstr "REST API 参考 (Swagger UI)"

#: extensions/init_appbuilder_links.py:51
msgid "REST API Reference (Redoc)"
msgstr "REST API 参考 (Redoc)"

#: extensions/init_views.py:67
msgid "DAG Runs"
msgstr "任务运行"

#: extensions/init_views.py:70
msgid "Browse"
msgstr "查看"

#: extensions/init_views.py:73
msgid "Jobs"
msgstr "作业"

#: extensions/init_views.py:76
msgid "Audit Logs"
msgstr "审计日志"

#: extensions/init_views.py:79
msgid "Variables"
msgstr "全局变量"

#: extensions/init_views.py:84
msgid "Task Instances"
msgstr "子任务"

#: extensions/init_views.py:90
msgid "Task Reschedules"
msgstr "子任务重新调度"

#: extensions/init_views.py:96
msgid "Triggers"
msgstr "触发器"

#: extensions/init_views.py:102
msgid "Configurations"
msgstr "系统配置"

#: extensions/init_views.py:105
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: extensions/init_views.py:108
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: extensions/init_views.py:111
msgid "SLA Misses"
msgstr ""

#: extensions/init_views.py:114
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: extensions/init_views.py:120
msgid "Pools"
msgstr "运行池"

#: extensions/init_views.py:123
msgid "XComs"
msgstr "交叉通讯"

#: fab_security/manager.py:784
msgid "List Users"
msgstr ""

#: fab_security/manager.py:787
msgid "Security"
msgstr ""

#: fab_security/manager.py:794
msgid "List Roles"
msgstr ""

#: fab_security/manager.py:805
msgid "User's Statistics"
msgstr ""

#: fab_security/manager.py:813
msgid "User Registrations"
msgstr ""

#: fab_security/manager.py:822 templates/airflow/dags.html:222
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: fab_security/manager.py:830
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: fab_security/manager.py:838
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:55
msgid "List Actions"
msgstr "操作列表"

#: fab_security/views.py:56
msgid "Show Action"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:57
msgid "Add Action"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:58
msgid "Edit Action"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:60 fab_security/views.py:148
msgid "Name"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:75
msgid "List Permissions"
msgstr "权限列表"

#: fab_security/views.py:76
msgid "Show Permission"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:77
msgid "Add Permission"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:78
msgid "Edit Permission"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:81
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: fab_security/views.py:82
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: fab_security/views.py:143
msgid "List Resources"
msgstr "资源列表"

#: fab_security/views.py:144
msgid "Show Resource"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:145
msgid "Add Resource"
msgstr ""

#: fab_security/views.py:146
msgid "Edit Resource"
msgstr ""

#: templates/airflow/chart.html:41 templates/airflow/duration_chart.html:40
#: templates/airflow/gantt.html:46 templates/airflow/graph.html:54
msgid "Base date"
msgstr "时间"

#: templates/airflow/chart.html:47 templates/airflow/duration_chart.html:46
#: templates/airflow/gantt.html:52 templates/airflow/graph.html:60
msgid "Number of runs"
msgstr "运行数"

#: templates/airflow/chart.html:49 templates/airflow/dags.html:205
#: templates/airflow/duration_chart.html:48 templates/airflow/gantt.html:54
#: templates/airflow/graph.html:62
msgid "Runs"
msgstr "运行数"

#: templates/airflow/chart.html:53 templates/airflow/duration_chart.html:52
#: templates/airflow/gantt.html:65 templates/airflow/graph.html:80
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/airflow/chart.html:54 templates/airflow/duration_chart.html:53
#: templates/airflow/gantt.html:66 templates/airflow/graph.html:81
msgid "No DAG runs yet."
msgstr "尚未有任务运行。"

#: templates/airflow/dag.html:101 templates/airflow/dag.html:122
#: templates/airflow/dags.html:203
msgid "DAG"
msgstr "任务"

#: templates/airflow/dag.html:108
msgid "SUBDAG"
msgstr "次级任务"

#: templates/airflow/dag.html:112 templates/airflow/dags.html:237
msgid "Pause/Unpause DAG"
msgstr "暂停/恢复 任务"

#: templates/airflow/dag.html:114 templates/airflow/dags.html:239
msgid "DAG is Paused"
msgstr "任务已暂停"

#: templates/airflow/dag.html:114 templates/airflow/dags.html:239
msgid "DAG is Active"
msgstr "任务活跃"

#: templates/airflow/dag.html:136 templates/airflow/dags.html:209
#: templates/airflow/dags.html:289
msgid "Schedule"
msgstr "调度计划"

#: templates/airflow/dag.html:143 templates/airflow/dags.html:214
msgid "Next Run"
msgstr "下一次运行"

#: templates/airflow/dag.html:186 templates/airflow/dags.html:425
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: templates/airflow/dag.html:190 templates/airflow/dags.html:420
msgid "Graph"
msgstr "图"

#: templates/airflow/dag.html:193 templates/airflow/dags.html:416
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: templates/airflow/dag.html:197
msgid "Task Duration"
msgstr "子任务用时"

#: templates/airflow/dag.html:200
msgid "Task Tries"
msgstr "子任务次数"

#: templates/airflow/dag.html:203
msgid "Landing Times"
msgstr "降落"

#: templates/airflow/dag.html:206 templates/airflow/dags.html:400
#: templates/airflow/gantt.html:22
msgid "Gantt"
msgstr "甘特图"

#: templates/airflow/dag.html:209 templates/airflow/dag_audit_log.html:76
#: templates/airflow/dags.html:396
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/airflow/dag.html:212 templates/airflow/dag_code.html:22
#: templates/airflow/dags.html:392
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: templates/airflow/dag.html:215
msgid "Audit Log"
msgstr "审计日志"

#: templates/airflow/dag.html:236 templates/airflow/dags.html:370
#: templates/airflow/trigger.html:116
msgid "Trigger DAG"
msgstr "启动任务"

#: templates/airflow/dag.html:245 templates/airflow/dags.html:373
msgid "Trigger DAG w/ config"
msgstr "设置参数并启动任务"

#: templates/airflow/dag.html:249
msgid "Delete DAG"
msgstr "删除任务"

#: templates/airflow/dag_audit_log.html:21
#: templates/airflow/dag_audit_log.html:57
msgid "Dag Audit Log"
msgstr "任务审计日志"

#: templates/airflow/dag_audit_log.html:69
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates/airflow/dag_audit_log.html:70
msgid "Task ID"
msgstr "子任务 ID"

#: templates/airflow/dag_audit_log.html:71
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: templates/airflow/dag_audit_log.html:73
#: templates/airflow/dag_details.html:95 templates/airflow/dags.html:204
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: templates/airflow/dag_audit_log.html:74
msgid "This is the user who triggered the event."
msgstr "触发此任务的用户"

#: templates/airflow/dag_audit_log.html:103
#, python-format
msgid ""
"Showing <strong>%(f)s-%(t)s</strong> of <strong>%(a)s</strong> Dag Audit "
"Log"
msgstr "显示 <strong>%(f)s-%(t)s</strong> 共 <strong>%(a)s</strong> 条任务审计日志"

#: templates/airflow/dag_code.html:33
msgid "Parsed at"
msgstr "解析于"

#: templates/airflow/dag_code.html:37
msgid "Toggle Wrap"
msgstr "切换自动换行"

#: templates/airflow/dag_details.html:48
msgid "Schedule Interval"
msgstr "调度间隔"

#: templates/airflow/dag_details.html:52
msgid "Catchup"
msgstr ""

#: templates/airflow/dag_details.html:62
msgid "Started"
msgstr "开始于"

#: templates/airflow/dag_details.html:71
msgid "Max Active Runs"
msgstr "最大活跃运行数"

#: templates/airflow/dag_details.html:75
msgid "Concurrency"
msgstr "并行数"

#: templates/airflow/dag_details.html:79
msgid "Default Args"
msgstr "默认参数"

#: templates/airflow/dag_details.html:83
msgid "Tasks Count"
msgstr "子任务数"

#: templates/airflow/dag_details.html:87
msgid "Task IDs"
msgstr "子任务 ID"

#: templates/airflow/dag_details.html:91
msgid "Relative file location"
msgstr "文件路径"

#: templates/airflow/dag_details.html:99
msgid "Owner Links"
msgstr "所有者链接"

#: templates/airflow/dag_details.html:109
msgid "DAG Run Timeout"
msgstr "任务超时时间"

#: templates/airflow/dag_details.html:113
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/airflow/dag_details.html:131
msgid "DagModel debug information"
msgstr "DagModel 调试信息"

#: templates/airflow/dag_details.html:134
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: templates/airflow/dags.html:139
msgid "Show active and paused DAGs"
msgstr "显示活跃和暂停任务"

#: templates/airflow/dags.html:139
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/airflow/dags.html:143
msgid "Show only active DAGs"
msgstr "只显示活跃任务"

#: templates/airflow/dags.html:143
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: templates/airflow/dags.html:147
msgid "Show only paused DAGs"
msgstr "只显示暂停任务"

#: templates/airflow/dags.html:147
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: templates/airflow/dags.html:169 templates/airflow/dags.html:172
msgid "Search DAGs"
msgstr "搜索任务"

#: templates/airflow/dags.html:186
msgid "Auto-refresh"
msgstr "自动刷新"

#: templates/airflow/dags.html:201
msgid ""
"Use this toggle to pause/unpause a DAG. The scheduler won't schedule new "
"tasks instances for a paused DAG. Tasks already running at pause time "
"won't be affected."
msgstr "点击切换任务 活跃/暂停 状态。暂停的任务不会被调度运行。已经开始运行的任务不受此状态切换影响。"

#: templates/airflow/dags.html:207
msgid "Status of all previous DAG runs."
msgstr "所有任务运行的状态统计。"

#: templates/airflow/dags.html:210
msgid "Last Run"
msgstr "最近一次运行"

#: templates/airflow/dags.html:212
msgid "Date/Time of the latest Dag Run."
msgstr "最近一次运行时间。"

#: templates/airflow/dags.html:216
msgid ""
"Expected date/time of the next DAG Run, or for dataset triggered DAGs, "
"how many datasets have been updated since the last DAG Run."
msgstr "预计下一次运行的时间。对于数据集触发的任务，显示自上次运行之后有多少数据集已更新。"

#: templates/airflow/dags.html:218
msgid "Recent Tasks"
msgstr "最近运行子任务"

#: templates/airflow/dags.html:220
msgid ""
"Status of tasks from all active DAG runs or, if not currently active, "
"from most recent run."
msgstr "所有正在运行的任务对应的子任务状态。如果当前没有任务在运行，则显示最近一次运行子任务状态。"

#: templates/airflow/dags.html:223
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: templates/airflow/dags.html:229
msgid "No results"
msgstr "没有找到结果"

#: templates/airflow/dags.html:379
msgid "Delete&nbsp;DAG"
msgstr "删除任务"

#: templates/airflow/dags.html:404
msgid "Landing"
msgstr "降落"

#: templates/airflow/dags.html:412
msgid "Duration"
msgstr "用时"

#: templates/airflow/dags.html:443
#, python-format
msgid ""
"Showing <strong>%(dag_from)s-%(dag_to)s</strong> of "
"<strong>%(all_dags)s</strong> DAGs"
msgstr "显示 <strong>%(dag_from)s-%(dag_to)s</strong> 共 <strong>%(all_dags)s</strong> 任务"

#: templates/airflow/dags.html:465
msgid "Are you sure you want to delete '${dagId}' now?"
msgstr "确定要删除任务 '${dagId}'？"

#: templates/airflow/dags.html:466
msgid "This option will delete ALL metadata, DAG runs, etc."
msgstr "这将会删除所有任务相关元数据，运行历史等等，"

#: templates/airflow/dags.html:467
msgid "EXCEPT Log."
msgstr "日志会被保留。"

#: templates/airflow/dags.html:468
msgid "This cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: templates/airflow/duration_chart.html:21
msgid "Duration chart"
msgstr "子任务用时图"

#: templates/airflow/duration_chart.html:59
msgid "Cumulative Duration"
msgstr "累计用时"

#: templates/airflow/gantt.html:59 templates/airflow/gantt.html:61
#: templates/airflow/graph.html:67 templates/airflow/graph.html:69
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: templates/airflow/graph.html:74 templates/airflow/graph.html:76
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: templates/airflow/graph.html:86
msgid "Find Task…"
msgstr "查找子任务…"

#: templates/airflow/main.html:95
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/airflow/main.html:100
msgid "Git Version"
msgstr "Git 版本"

#: templates/airflow/trigger.html:123
msgid "Logical date"
msgstr "启动时间"

#: templates/airflow/trigger.html:130
msgid "Run id (Optional)"
msgstr "任务运行 ID (可选)"

#: templates/airflow/trigger.html:137
msgid "Select Recent Configurations"
msgstr "选择最近的任务配置"

#: templates/airflow/trigger.html:139
msgid "Default parameters"
msgstr "默认参数"

#: templates/airflow/trigger.html:150
msgid "DAG conf Parameters"
msgstr "任务配置参数"

#: templates/airflow/trigger.html:202
msgid "Generated Configuration JSON"
msgstr "生成的 JSON 格式参数配置"

#: templates/airflow/trigger.html:215
msgid "Configuration JSON (Optional, must be a dict object)"
msgstr "JSON 格式参数配置 (可选，必须使用字典对象)"

#: templates/airflow/trigger.html:219
msgid "To access configuration in your DAG use <code>{{ dag_run.conf }}</code>."
msgstr "想要在任务代码中访问这些参数可以使用 <code>{{ dag_run.conf }}</code>。"

#: templates/airflow/trigger.html:232
msgid "Unpause DAG when triggered"
msgstr "触发后确保任务为活跃状态"

#: templates/airflow/trigger.html:235
msgid "Trigger"
msgstr "启动"

#: templates/airflow/trigger.html:236
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/airflow/variable_list.html:34
msgid "Import Variables"
msgstr "导入变量"

#: templates/appbuilder/dag_docs.html:28
msgid "DAG Docs"
msgstr "任务文档"

#: templates/appbuilder/navbar_right.html:56
msgid "Local"
msgstr "本地时间"

#: templates/appbuilder/navbar_right.html:61
msgid "Other"
msgstr "自定义"

#: templates/appbuilder/navbar_right.html:62
msgid "Select Timezone name"
msgstr "选择时区"

#: templates/appbuilder/navbar_right.html:81
msgid "Your Profile"
msgstr "用户设置"

#: templates/appbuilder/navbar_right.html:83
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

#: templates/appbuilder/navbar_right.html:88
msgid "Log In"
msgstr "登录"

